政府搞左咁多年樓價都唔跌

而家只要黑警踩一踩場就即跌到仆街
如果個個星期搞東涌樓價實跌
住個度街都唔撚俾落啊 出左市區又番唔到入去